信用卡一問

想問信用卡，簽單洗唔洗比手續費？

要, 外幣 1.95%

咁本地簽單呢？

唔少本地店舖信用卡要收多3%charge